Legilo por retkomikso Pipro kaj Karoĉjo (Pepper &amp; Carrot) – libera kaj malfermkoda (CC‑BY 4.0) interreta bildstrio de David REVOY pri aventuroj de juna sorĉistino Pipro kaj ŝia akompana kato Karoĉjo.